覺唔覺7500應該越升越買，唔買就笨

覺唔覺7500應該越升越買，唔買就笨

買左就真係笨7